如果香港起第三個主題，你地會想起咩？

眼見香港剩係得迪士尼同海浪公園
冇咩競爭
其他城市好似東京大阪嗰啲好多主題樂園

*如果香港去第三個主題樂園

*起

迷你世界, 岩哂香港

雞樂園

*如果香港去第三個主題

間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB既主題茶餐廳既部部電視機都長開播住TVB

鬼妹樂園
引入歐美各國佳麗，一皮入場費無限Q
開放時間同op迪迪尼一樣
保證GDP超英趕美，香港成為世界第一旅遊城市

環球影城啦，唔想去咁遠

劏房主題樂園

要返工 不了

日本同新加坡都叫遠？

我想佢係啟德起
依家得九龍冇主題樂園
新界：迪士尼樂園
港島：海洋公園
我都有諗過香港起環球影城

差唔多亞洲好多大城市都有 得香港冇

冒險樂園

除左大阪同新加坡
亞州仲有邊到有

呢啲都係大城市啦

九龍城寨

全球最大辦公室樂園，瘋狂ot
諗起都興奮

支那國首都兩年後有環球影城

香港有冇其他大城市咁大先

水龍敬

其實政府如果肯發展一定做到

社畜體驗樂園